日本啲改裝車點入香港？

我見到日本bid車網有啲改裝過嘅s2000 type R (排氣，軨，brake etc)
係咪要還原到原裝，先過到香港政府驗車？

入黎香港唔出牌得唔得？

咁你買黎做乜9

係咪要人脈先出到t牌？定有錢就得？
如果改裝車t牌入pit咁會唔會話非法改裝？

真。T 車

搵做入口車行出

好基本咋喎咁改
wide body8字鈴就話姐

唔係

如果所有嘢都喺當地有報正，齊文件係可以喺香港出到牌

我記得有架抬咗K20A嘅GK5都出到

只不過啲狗唔識，食驗車令好基本

btw 可唔可以係tw 買電單車

諗起幾個月前班狗學人拖左架原裝gt3rs果單

s2000 type R

s2000 , type r

姐係一定要跟返當地報正嘅汽車資料？
如果有啲當地無報正嘅，嚟到香港唔拆呢？
係一定唔得？
定係香港呢邊會自己再睇個安全性決定pass fail?

我估咁出名唔會唔識嘅，玩嘢姐

睇咩部份
鈴實過到
避震好多時都過到
死氣喉 如果你條喉唔嘈 又過到廢氣 都冇問題
Brake一要搭橋就冇乜機過到 直上就可能得

加turbo嗰啲完全唔洗諗

thank you哂巴打

Type S 定 type R

我嘅意思只係，例如s2000、各代type r等等。
唔係淨係講死一款車，我表達得唔夠好。

不過我自己就傾向揾緊啲 ap2 type s

驗唔驗排氣唔確定，但基本軚鈴鮑魚避震唔攪你

就算超級重改都好，其實一樣唔難出牌，講到尾錢問題

借條催化又得，借對鮑魚又得，拆turbo驗完再裝又得

識個fd有架野係英國定日本改好報正返黎香港再報正一樣成日食草